[
    {
        "randomId": 657
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    }
]